比你揀 外國taught master定香港mphil

外國：比幾十萬 不過輕鬆同有用啲
香港：17k一個月算幾好 不過chur同冇乜用

外國乜U，香港乜U先？

外國就澳紐果幾間 香港就poly

冇咩經濟包袱咪出國
最緊要你鍾意

睇你中意啫
你著重升學 咪比較下兩間u
著重享樂 咪自己揀中意嘅地方

如果3大同G5呢

想外國搵工定居既話，去左外國先算

taught master要做lab嘅話可以好chur
仲有睇地方,
我記得澳洲係年半至兩年, 香港係兩年, 而英國係一年?